Trump果頭屌柒完G7班懵撚，8點半已到達新加坡準備歷史停戰

幾呀歲人，精力無限

有個咁撚正嘅老婆精力少d都唔掂

咁早到

佢個女就話啫

大蛇丸都啱

我見到佢有疲態

成個G7除咗安倍晉三似樣啲之外全部都係左膠垃圾

辛苦侵侵了

唔俾蛾仔返入去變返g8就係垃圾？

佢地怕俄佬經濟入侵，又唔見佢地加軍費提防俄佬軍事入侵？

有無咁敏感呀
佢言下之意得abe一個正常人喎

你估坐經濟倉咩，空軍一號有房有床，瞓醒覺到啦

好撚型 屌完班傻西跟手去新加坡屌肥仔

分分鐘仲有班人幫佢按摩

你覺得佢有好多時間瞓？？
仲有 jetlag

乜野叫幾呀歲人？

到底當時嘅對白係乜?

撚狗

你繼續講吖

trump 將會創造一個沒有女權, 沒有左膠思想 同埋劣等民族嘅新世代, 舊有嘅左膠liberal 世代將會被 消滅, 如果我哋香港要喺國際社會中佔一席位, 我哋必須要跟隨美國嘅步伐, 香港獨立後 要 即刻將女性列為二等公民, 女性只可以成為男性嘅附屬品, 再將lgbt 平權撚, 大愛包容左膠, 同埋劣等民族（支那新移民, 穆斯林同埋殘疾人士, 同埋綜援撚） 全部困入集中營, 保持我哋香港民族嘅血統純正, 我哋先至可以喺有美國統治嘅國際秩序中立足
make Hong Kong great again